DrWeb

Напишите, пожалуйста, средствами HTML, CSS, javascript форму входа пользователя на сайт. 

Поля: Логин, Пароль (по умолчанию пароль "qwerty12345").
Все должно работать на клиентской стороне (пароль в локальных данных). 

После входа появляется страница с приветствием вошедшего.
1. Пожалуйста, при создании формы продумайте удобство для пользователя (usability).
2. Обращаем внимание на то, что имеет значение не только техническая часть выполненного задания (код), но и дизайнерская (внешний вид, логика оформления,  инструкции).
3. Тексты в форме (названия полей, подсказки, ошибки и пр.) должны быть сформулированы грамотно. 
4. Задание не имеет ограничений с творческой стороны.

Работающее приложение http://drwebtest.burdinsky.ru/